美國指2001年錯撐中國加入世貿

美國政府向國會提交的年度報告指出，美國在2001年錯誤支持中國成為世界貿易組織(WTO)成員，因為美國當時同意的中國加入世貿條款，未能夠迫使北京開放經濟體系。

華府每年向國會提交檢討中國落實WTO承諾的報告。最新一份報告指出，美國當年提出的支持中國世貿條款，是未能夠產生效果的。

這是美國總統特朗普政府對中國的最嚴厲措施。

報告也批評了俄羅斯的態度，指該國未有履行加入世貿時的承諾。

八九六四後，年年到美國遊說爭取中國最惠國待遇

有國際關係的不多，李柱銘是其中之一，他與佩洛茜認識超過廿年，八九年六四後最惠國待遇MFN成為美國對華政策爭議熱點，當時李柱銘赴美游說延續給予中國貿易最惠國待遇，與美國民主黨內少壯派開始交往。另一個為他打開美國政界及傳媒人脈者，是他兩位幕僚助手Tom及Minky。九十年代初Tom是他首位籍幕僚，能說流利廣東話，至於Tom走後接任之女助手Minky，兩人都有足夠活動能力，打開美國政客及紐約時報編輯部之門。

李柱銘乃中國加入WTO嘅功臣

我認識的馬丁，縱使他不認同中共獨裁，他可是堅持自己是中國人，他可以批評中共獨裁、不民主，要求中國有民主政制，但他絕不會是那些反對中國人整體利 益的人，當年克林頓要求國會給與中國永久正常貿易國地位、以及支持中國加入WTO，可是國會內反中力量，怎樣也反對，克林頓找來馬丁去美國向國會游說，最終，美國國會見連北京痛罵的馬丁，也站在支持一方，怎樣說，也不能反對，議案最終通過了。事後，克林頓寫信多謝馬丁，中國政府呢？受了別人恩惠，不但不多謝，更繼續狂砌馬丁如何通番賣國！沒有他當年跑去美國國會「通番賣國」，支持中國入世，中國可以有今天大喊甚麼大國崛起？可以有今天加入WTO？所謂恩將仇報，莫過於此！起碼，直到今天，中國政府未有一句話，多謝馬丁為中國入世，曾經作出過努力

論泛民既之角色

克林頓

係時候要為你地嘅on9付出代價

到時候就會知中國比起你地嘅傳統對手俄羅斯更可怕

根本所謂泛民就係共產黨啲馬仔黎
由傾聯合聲明個陣到今時今日，有邊一樣野可以證明佢地唔係

依家知道了

美國養狗咬春袋
而家隻狗想威脅美國地位

美國退出埋tpp，放棄埋同日韓台經濟結盟嘅機會
基本上係讓埋個亞洲經濟主導權俾支那

民主黨賣香港
返支那建設民主中國

唔駛踢，隨時今年會自動離開，中美貿易戰已經打緊

真心膠同鬼都有呢

屌垃圾廢老

睇番近期Elsagate同紅黃綠單野，克林頓當年支持中國入WTO相當有可疑

自古以來

中國on9在大敵當前鬼打鬼

歐美on9在養肥敵人打自己

派咁多CIA都冇撚柒用...

應該司徒華是真共諜

李柱銘被佢水左落水

(李柱銘年輕時 裝扮 言行 洋好多)

踢唔到, 因為條例無講
當日搞WTO 係預期大家都跟規舉做生意, 無諗過有國家好似支那咁無懶